有冇人知cdg play tee日本買幾錢到？？

如果同香港不是差太多就香港買算

平好多日本專門店, 兩年前Yen低水400幾。

樓主坐左幾碌？